無敵玩女formula!!!!!!!!!!!!

唔知

新移民fatfat啦屌你老母

有幾無敵，當你50歲，六年幾七年後換第一個，計埋你都係食得幾個，仲要你健健康康無病無痛

戇鳩
唔好攞香港嚟玩